莫雷拉巔峰可以一日贏幾多場

都唔知係咪放水 本身俾成班馬圍住 終點可以跑出大半個馬位

8w

有雷神 無窮人